「人體實驗」臨床戒J日記 修煉仙人模式

小弟決定親身嘗試戒J，但戒J呢家野就眾說紛紜，有人話戒完會精神好左有動力，亦有人話成日打J身體反而更好，亦有抒壓作用，究竟實情係點呢？

於是小弟決定親自戒J14日，用自己既身體證明戒J理論！

詳情如下：
戒J時間為兩星期（5月17日至5月31日），有需要或反應熱烈會繼續加長。
每晚11點會更新戒J日記紀錄當日感覺同活動。
6月1號會作出整體結論（如時間加長則以兩星期為一個週期作出總結。）

首先講少少背景先，本人長年有打J習慣，幾乎每日都會。
最近身體明顯差左，人易攰，頹廢，無咩動力做野，同埋有重鼻塞。平時都會做運動，籃球同少量gym。目前狀況為23歲以下，失業兩個月準備搵工但未知搵咩，單身狗。我地即管睇下戒J會唔會成就精彩人生

----------------
戒J日記 Day1 17-5-2017

今日有少少特別，因為準備今日戒J，所以琴日打左兩次
搞到今日成十二點先有力起身，食左個早餐之後就同朋友去左球場射左三個鐘波。

之後食個下午茶，因為電腦壞了所以狂碌手機上連登至晚上，之後晚餐食左個M記，再返屋企聽左陣信樂團火星演唱會就完左第一日。

睡眠時間為凌晨一點，即係打完呢篇文之後，比平時早，較左鬧鐘八點醒，希望可以起到身去溫日文。

身體狀況小結：因為琴日有打J，今日冇任何身體變化，報告完畢

介J分享心得

留名待丁

唔通我打咁大篇野就係引你出黎又話你聽咩？

唔打j會易起身啲，打咗會手腳無力，起唔到身

曲綫求J圖

你戒埋睇j圖 諗咸野先叫戒

TL;DR

上星期介左個星期 無咩特別

聖人模式 : On

聽日起身：

破戒了

等睇j圖

留名

14日都係戒？

兩個禮拜唔夠上仙人模式嚄
最多都係新手上路之類
起碼3個月啦

btw 正已評
一直想開個類似既post不過諗住戒長少少時間先一次過post

名已留，樓主加油
大家唔好放太多j圖騷擾樓主

一個月冇打

冇j圖睇住呢個先

戒左2日
岩岩屎忽痕開左套AV睇扯到行哂
不過諗諗下都係唔打

等j圖

等夢遺啦

夢遺唔算破戒

跟機
之前都係日日打
一齊修練啦 希望成功啦

火星演唱會正呀

Lm睇樓主聽日就破戒

跟

lm

跟機

因為割包皮兩三個星期冇打J 覺得同有打冇咩分別
反而忍住仲辛苦 性慾會變強

lm 等睇破戒

樓主 加油 努力 我打J先

最少一個月啦

5月18日 晴

今日J翻櫻由羅 好正

個po唔會再更新 多謝大家支持

我係認真嫁

more

屌 名呢

名？

14日咁少

名呀

我好似不經不覺都一個月冇打
個人真係無咁攰

J圖呢

變左j圖post ?

好撚正，求名

仙人模式唔係咁練

逃避戒丁係永遠練唔到

兩星期咁短 最少都兩個月啦

其實想問好耐 如果傷口未埋口 扯撚左係咪痛到仆街?

我以前都係每日一J
戒J好難一步到位
我開始個陣係嘗試減少次數
由每日>兩日>一星期>兩星期
到而家一個月1-2次
的確係無之前咁攰，以前訓十個鐘都攰到仆街
而家訓6-7個鐘都有精神做野

打J唔一定係壞事，但一定要識節制
樓主加油

Lm睇丁圖

名?

我唔識節制
都係戒算

本來想跟機戒j,但係見到啲j圖

留名跟進

屌你 啱啱打完丁手都未洗就睇到呢個post

我以前都係每日一j
真係好攰，而家都係一個星期一兩次，無咁攰，好左好多

lm睇破戒

唔係掛 戒J post咁少J圖

范冰冰

留名睇破戒

可以同樓主同步喎 我都好似前日打左尋晚無打
次次都過唔到一個星期 到後期一定好似裝到滿哂要打出嚟咁

加油呀，等你14日結果

通常話戒J個d好快又打飛機

仙人

跟機 一齊戒

呢張J圖我唔岩啦 唔錚好呢類人造人樣同綁手綁腳

好野黎 聽完次次都好high

睇黎可以整番個一齊戒名單 之後報告番d改變 list下都好

留名同修煉，琴日破左戒，j齡十幾年

有啲心靈寄託就有志者鄧境成

因為我個名已經無打幾個月

幾個月完全難以想像我會達到呢個成就，不過我就係無咩心靈寄託，尤其是夜晚

我又跟機先

試下搵啲中意既運動做下 要徹底愛上同習慣一個時段會做既 例如夜晚跑步 享受吹海風睇夜景 同堅持到自己定既跑步距離目標

如果打完j 就會攰到跑唔哂全程 冇得享受自己愛同享受既野 換來既只係射既果下剎那快感 不值得

利申 一個月成功人士

尾2 More

我戒J最長都係一個月 有次頂唔順要訓係床劣幾吓

我都有做運動 但我之前係就算幾攰 一上到床就會自動黎料

加油啊

劣完幾下通常都出事

多謝你

要唔起淫念第一步就係遠離淫邪先

之後先慢慢喺思想落功夫

一個六道仙人 一個永離六道洗唔洗整場辯論比你地

戒丁同身體狀况冇咩關係

利申：戒過一年，0變化

你本身有冇做開運動個d？

戒過三個幾月，只要捱過到頭一個月，之後就唔難

Btw 唔覺有咩變化

入黎就係睇j圖

所以而家照打？

買把鎖鎖住佢

我有買過呢個套裝比sp

好撚正

本身就有做開

痴線 咁樣簡直係不人道

有幾 ? 戒毒又如何 ?

加油
我係信迷

信迷好野單飛左d歌都好聽

個鎖通常係彎 即係扯都唔比扯 好癲

2日唔J 都唔得掂

我係第三日

加入

今晚我會整一個同行名單

第二個禮拜

有冇覺得自己精神左

有啊 體力好咗

話咁快黎到第二日

有鑑於琴日有好幾位巴打一齊戒，為左提升效率，我地由今日開始會新增同行者名單，只要留名話想加入就會被加在名單上面。

名單上面既人會被紀錄戒J既開始日期、戒到第幾日、同埋寫幾句身體變化（如巴打提供），最重要係如果破左戒，會永久列在名單前列，即係所有人都知你戒唔到J，從而造成壓力令你戒J。希望各位加入既巴打會誠實面對，咁先有意義。廢話唔多講，即刻開始戒J日記Day2。

------------

戒J日記Day2 18-05-2017 陰

琴日本來就較左鬧鐘早d起身既，但係估唔到今日都係賴左床，結果都係搞到成11點先起身。

起身之後就落街買左唐記包點既叉燒包同雞扎做早餐（唐記雞扎世界第一），食完野就睇左場lol既比賽（算係興趣）就點幾，之後出街諗住跑步，但換好哂衫之後發覺對鞋爛左，於是改變策略出去買鞋同溫日文。

結果睇中左對鞋，見到459都平平地但因為無size最後都係無買到，反而行書局個陣就買左連登作家【裕賢先生】本《孤獨的島住了一個人》，只係78蚊，好抵。

再到後來今日有好多朋友約左我打波，一打就打左6個鐘係咁贏，突然落雨就返左黎，沖左個涼好攰再打呢篇文，攰到咁我諗我今晚都唔會破戒，報告完畢！

身體狀況：其實仲係會賴床，但無咁難起身（好似）。琴晚仍然有失眠，但鼻塞好似好左，呢個唔排除係因為落雨空氣好左。起左身之後仍然好攰，呢個唔太大變化，仲係未有動力溫書同做體能，心境上未有感受太大。總結：呢日既變化唔知係心理作用定真係關戒J事，要密切關注。

---------

同行者名單：目前並無同行者，期待各位加入

同行者 巴打一齊加油

好，堅哥戒J之路有你有我

好，希望你同你個名一樣會心如止水，一齊努力

多謝你，一齊戒J啦。聽日就係邪惡既第三日

day 1

想做同行者？呢個係一個艱苦既旅程

同行者，我挑戰緊一個月，同你一樣都係第二日

3日here
3日前7日

最可怕始終都係第三至五日呢幾日真係少d定力都出事

7日成績都唔錯，但效果未必顯著

日日都係day one

加入同行者行列，戒J有你有我

講起 有冇人同我一樣唔打j
有睇av 上成人台睇下果種
睇左陣就做番自己做既野
21歲我未打過
精就夢遺排

加入 一定要戒

我sem break
基本上1日14小時係無人在旁
可以縱慾 難忍到

留名加入

我想加入 但無J可以點算

我就黎十四日
只要keep住自己忙同有人係身邊應該可以介到

但某啲時間會有好強烈想打j嘅感覺

呢條女出黎搞笑定係幫樓主戒J
柒撚到咁就咪撚post出黎獻世啦

加油

基本上係挑戰自己可唔可以限制自己唔好一日一次
唔敢戒 因為無可能

day one 加入

Day80 here

成功戒左2個鐘

跟機, 寫埋我個名

巴打我想加入同行者
16號開始戒

岩岩訓醒戒左8個鐘

加入 第一天，感覺精神唔錯

我都戒打J
但會keep住做愛

交代返啲背景先：多數一日一丁，忙嘅時候兩三日一丁

身體狀況：
1. 記性真係差左好多好多好多，我諗可以用金魚腦去形容，好多時都出現出一刻諗到要講乜下一刻就唔記得嘅情況

2.講野開始講到1999咁，打字明顯慢左同經常打錯字

3.雙目無神

4.皮膚差左，keep住每次生一兩粒咁，一波就嚟平一波又起

心理狀況
1. 自信心真係差左，部份原因係皮膚差，主要都係變得好毒撚性格，成日都怕面對人

2. 做野無動力，或者成日做做下野做去搞其他野（集中力下降）

3. 變得暴躁左

4.成日要依賴打丁達致入睡，有時要兩炮先得

由於本人90%都係夜晚打丁，所以夜晚會係一日嘅開始，到另一個夜晚或者再下一個朝早上嚟報告，多數再下一個朝早，為求可以講埋入睡情況

好入正題，Day 1:17/5 夜晚至18/5夜晚+19/5朝早
17/5夜晚第一晚無打丁，事出巧合因爲識左新朋友傾計傾到廢事打

18/5(day-off)朝早有啲賴床，不過因為有人同我傾wts所以都無再瞓，比起平時假日一定會瞓到晏晝先醒嘅情況好好多，不過應該係因為夜晚早左瞓

晏晝plan下之後做gym嘅program，點知plan左好耐，過程中成日搞其他野，明明起哂draft只需要整理下就得

夜晚因為屋企人自己沖哂涼就熄鬼左個熱水爐，我入到去沖左一陣身先發現較極都無熱水出，屌左屋企人一鑊，情緒變化得好快

夜晚莫名地眼瞓，點半已經支持唔住瞓左

19/5(要返工) 朝早都有賴床，起身都算辛苦，不過尚算精神，無好想返瞓嘅跡象

Psay 2(18/5)夜晚無打丁

報告完畢

跟隊

好感動起身見到好多人跟隊，希望大家都可以堅持落去

嘩師兄你好嚴重喎，睇黎真係要停下手至得

lm跟進

我都係 一定要戒

個人少少心得減低打丁機會
1.唔好夜晚打機，因為好易打到悶就手痕打丁，而且打機好易搞到精神亢奮，好易俾到藉口自己要打丁瞓覺

2.唔好諗住死忍，意志係好難敵過身體自然反應，反而要學識點樣轉變見到丁圖時嘅心態先係上計，最終目標係達致控制到自己嘅慾念，依個我仲研究緊

3.做運動做到郁唔到，連沖涼都要出盡奶力咁沖，一漢灘上床就要瞓，依個個人覺得幾work

4.多啲同朋友傾計，傾到無左要打丁依回事

5.同朋友參加多啲團體活動，打機都得不過唔好夜晚打

諗到咁多等其他巴打補充

其實射精就好似女人月經咁
無可能做到一刀切去禁慾
因為係身體需要黎，個人經驗黎講1-2個月一次最理想
訂目標個陣試下唔好訂幾耐唔打
而係訂做幾耐先打一次
當係一個獎勵咁，感覺上會易戒d

利申:純粹個人經驗

Join
戒咗兩日

呢個身體需要係平時自己睇太多同諗太多淫野製造出黎，有啲人戒到幾年唔係「禁」慾，而係到咗一個真係唔需要打既地步，可以控制到要做既時候先用，平時又唔會俾淫念搞到好煎熬

其實我有諗過，我地依啲長期打丁嘅人，身體可能已經適應左我地出精嘅頻率，而加快左造精嘅速度，所以點解好多人戒丁戒到咁上下會有谷住谷住嘅感覺，係咁而扯下都會流seminal fluid可能就係因為咁，所以我覺得要好似戒煙咁循序漸進式咁戒。

戒煙都有withdrawal response， 為左減輕個不適感通常都會有尼古丁補充劑或者將食煙頻率減低，但依然會照有尼古丁intake，但係個重點在於：你咁做嘅心態係為左減輕個不適感，最終目的係為左走更遠嘅路

巴打有陣時戒到忍唔到破戒嘅時候，入聖人mode個心情應該係比起平時更dup春，恨不得一野切左條丁佢，依個心態其實係錯嘅，而係應該好似戒煙咁，為左走更遠嘅路而暫時減輕不適感，當打丁頻率降低嘅時候，身體為左conserve energy而會開始減慢造精嘅速度，最後不適感亦會有改善，頻率會再進一步減少（記住身體係會因應你嘅需要而調整output，需要造精比起做蛋嘅能量低好多，但亦都需要能量，身體唔會浪費extra嘅能量去做啲唔需要嘅野，所以當無依個需要時自然會減少invest energy)

所以我認為可以睇下自己極限去到邊，相信起步嘅話一星期，即係最低限度一星期，如果忍到嘅話可以再忍，去到發現消耗太多心力甚至為左唔打丁已經去到無所不用其極嘅地步時，去打個丁啦，記住唔好覺得自己好廢控制唔到自己身體，反而要覺得自豪因為你忍到依家先打出嚟。咁諗嘅時候你有嘅係挑戰自己嘅自信同希望，而唔係覺得屌都戒唔撚到架啦哂尻氣啦，之後無限loop，咁永世都戒唔到。

咁要點做呢，我研究緊不如好似啱先咁講，忍到幾耐得咁耐，去到忍唔住嘅時候或者已經影響到自己生活嘅時候就打出嚟，心態要向正面個邊諗(最重要)，之後進入下一個循環嘅時候就要比上一次更耐先可以打出嚟，初初嘅成效相信係唔明顯嘅，但係當你日常生活開始做多左減少打丁機會嘅野之後，慢慢個成效應該會有明顯改善。

利申多次dup春聖人mode時領悟出嚟，未實行，誠邀咁多位巴打一齊驗證

留名等睇夢遺

因為準備今日戒J，所以琴日打左兩次

Lm等睇丁圖

無錯，同行者除左係用黎鼓勵大家戒J，仲係增加實驗對象交流心得加油加油

我都驚不過戒戒下應該都會，我聽人講戒廿幾日都差唔多

無錯，臨戒之前要同偶像們講再見

我既驗證就係覺得循序漸進式戒丁效率唔高

1，當自己覺得好煎熬既時候要克服過去，咁先會有大進步

2，如果覺得過唔到煎熬感而用打丁減輕不適，其實係緣木求魚，因為煎熬感就係之前打丁令大腦對多巴鞍既需求提高咗，喺戒丁既時候自我調節而產生，如果克服唔到，咁大腦都難以自我修復到正常狀態

3，本身打開丁既人意志力都唔夠，如果三日唔埋兩日就覺得個戒斷反應太辛苦而打，咁要戒到幾時?戒丁就係要學習兩樣野，第一就係平時要修心，以減少煎熬感，第二就係克服煎熬感

4，戒毒用代替品舒緩戒斷反應，但戒丁既代替品唔係打丁，而應該係另一樣可以滿足到大腦對多巴鞍需求既事物，好似set一個目標俾自己完成，而果樣野要係有付出先可以得到先得

蕭別離巴打呢
between:重j癮 戒咗三日 今日第四日

咁快想召喚大佬六道仙人同蕭別離邊個勁d？

今日加入戒丁大隊

好，預埋你成立連登最大戒J軍團

我相信幾年唔打個d係有性生活去幫佢
當然都有人真係可以完全無性生活都禁慾幾年啦
但真係唔多，既然大部分人都係唔到禁慾既
不如建議由節慾開始，起碼第一步無咁難先
同埋好色係人既本性黎，所以我先覺得係身體需要

每個人戒既目的都唔同，有人係諗住遠離色慾
有人係想改善身體，有人係為戒而戒
最緊要清楚自己目的係咩
我見好多人都係想改善返身體質素
節慾都已經好足夠，當然幾耐一次就睇自己啦

加入
共勉之

我每次壓力大都特別想打j
final period一路打一路溫書
有時隔咗一輪冇打就一日打三四次

Join

戒淫念好重要

喺我哋戒丁gp,第一年戒丁係唔可以打同搞，之後就睇自己身體啦。

我認同人係有性慾，但現今社會多餘既性慾係太多，好似普通一個廣告，一套戲，平時用既ig,fb，全部都有色情資訊，色情av隨手可得，呢啲生活習慣就係一個好大既原因養成多餘既性慾。所以我哋戒丁首先就係要遠離呢啲色情既源頭

我試過7日貨仔 不過感覺精神係好左同埋轉數快左

加入戰團

岩，我而家已經無再睇d圖感覺良好

做其他野減壓啦
btw我之前都係一輪無打就一日追番哂拉勻都係變番一日一次

就黎廿個巴打加油 共勉 精神 有火 爆數

巴打我撐你
不過戒J只是流於形式，因 “戒” 一字已隱有勉強意思，不是順其自然。

樓主有運動嗜好絕對係好事，不妨將之發展為日常既活動，可以係有規律的強化鍛練，亦可以係高強度技術訓練。

利申番先，我本身有一年冇打，而以往其實都曾係天天打導致體質差易病。如果你認真聆聽你身體既需要，比如留意下下體以上三寸既位是否空虛無力或飽足，其實你身體並未必有需要排走精子，因為你咁樣已經變咗係心理需要而非生理需要。例：慣咗想睇住av打，不斷主動去幻想。

到你身體恢複到一個地步，佢會比個signal你，你既精力已經過盛，甚至夢遺，咁果陣打反而唔會攰，人反而會舒服咗。所以點解我要強調順其自然，就係因爲我地多咗樣野叫av同j圖，令到我地忽略咗身體既真正需要，現階段既打丁就好似你打波打到個人已經好攰但冇理到繼續打落去，咁個身體必定會有損害，因為你不斷冇比佢回復，何況一個人既精力並冇咁快可以回復。

根據我既體會，你會一個階段係比較精神，但之後你習慣咗其實好快又忘記呢種感覺，而又走去打丁。所以，切緊記住，依家打丁巳經變咗你去掏空身體精力去滿足你心理既行為，如果你可以做個逆向思維，身體(唔係心理)有需要先去做，咁其實並冇話戒唔戒既，好自然你會變得健康，趁現在仲有少少後生。

當然呢啲一開頭係需要啲決心同忍耐，但心態好決定到你日後成功與否。

希望大家有心既冇心既可以嘗試了解下呢番話 打丁本冇害，害在於你如何及為何打。

所以去到後期已經唔係戒丁，而係生活中理所當然咁唔打

打丁有害係源於成癮性，好似你話齋，我哋平時睇av,丁圖，已經係心理已出精，一個意志力唔好既人係好難去控制自己喺所謂適當既時候打，一打又淨係記返起個舒服既感覺，既然係咁不如唔打，身體要排既時候就夢遺處理

另外夢遺都未必係精滿既象徵，亦可能係身體cool唔實啲精，所以夢遺太密都要諗辦法改善吓，例如再減少意淫，吉祥臥，固腎功等等

幅圖條友個樣

吉祥臥，固腎功開始出現蕭別離terms

截止目前為止連我在內，共有廿位同行者現公佈名單 睇下有冇mark錯mark漏如果破戒或身體有改變會寫落名單隔離以作紀錄，今晚會再po多次，大家加油

戒J名單（20人存活，0人陣亡）
19-05-2017 Day1
契弟行得魔
聖人
香蕉花生
我們仨
大砲叔叔
日日做港奴

18-05-2017 Day2
沉睡的堅哥在蘇醒
心如止水
巴爾肝半島
吹乾左個頭
愛很簡單
舌加宴
南半球
串燒包皮
大鳥龜

17-05-2017 Day3
A0真毒不解釋
咪搞咁多野啦
簫塞豐乳間
牧師林

16-05-201 Day4
木木人

加入陣營

打咗咁多年，最耐都只係忍到一個禮拜。

決定的起心肝，戒J！

戒左1個月,未好運過

傳說中戒J會好運左，你竟然冇，好慘

已戒半年

好 支持 今晚加你名

傳說連續進行66日 可以養成習慣
希望各位順便測試吓

戒J group

請積極發言 維持良好戒j風氣

其實想問下戒J group入面內容係咩平常會有咩活動咁？

好，如果捱到66日

互相鼓勵 丁癮起就上group求救

請盡早加入戒丁group

咁同女女扑野呢

好似唔計 但房事過密都唔好啦

好一齊黎個好開始

條女冇Lin ge?定我睇錯？

我聽日先計，今日唔小心J咗。

LM

好 你聽日提我 下次唔好咁唔小心啦

同期ching wo

入左group未呀你 入黎吸收下正能量

同期藝人出道咩

頂你搞亂檔 快d一齊戒

樓豬加油，
14號同屋企人去旅行去到31號 冇得打丁
都可以試下效果

只要有心 去旅行都可以打

有道理

我頂唔順啦！！！

唔好呀

咁快

人係人阿媽 妖係妖阿媽

一開始見到個topic都知一定有班仆街入黎放J圖

無打一年

日扑夜扑

好加油

留名等j圖

無嫁啦 一係你搵比我

[已加入]
狀態：今晩想捱夜睇lol比賽
又想食零食
又驚自己熱氣會破戒，點算

巴打係讀書有學日文定出去街外學日文？

戒j最高境界 唔係視戒j為最終目標
而係只視佢為修練既一環

我修練緊一種高尚情操 係享受世界 活在當下
當中以運動同藝術配合信念 目標方式幫助自己
自己操控慾望 而唔係比慾望操控自己 其中一環就係戒j

有意思喎

熱氣同破戒有咩關係

出街學 但學左八堂 我諗住唔交下期學費變自學

核彈奶好正

呢個高招，但係已經係六道級數既境界，我地呢度係初班

頭個幾星期 日日痛到醒

留名待j

其實又唔駛勉強戒
一日一丁梗係太密啦
三至七日一丁我覺得唔會話傷身
諗下人類之前既祖先係猩猩
啲猩猩公都有成堆猩猩乸要服侍
根本平日都會三四日就交配一次

加油樓主！！！我都加入

啱啱入咗

on 9 兩個禮拜觀察到d咩

一齊戒啦

好 預埋你

咪話有需要會加長 其實而家睇個勢都加緊

你係咪今日加入

今日開始

人類已經進化到識戒丁

我熱氣就會情慾高漲
想出火

人類先有未來

我都覺得3至7日1次其實應該無咩事
但我分唔到我咁諗係真心覺得無事
定係心中引我打丁個隻魔鬼令我咁諗
又或者其實邊個諗 根本唔重要

打丁清熱解毒嘛

有時未出事係因為後生，可以消耗
到30歲打後先發現有問題想戒就恢復得好慢了

同埋我覺得唔打起碼身體唔會變差先，打左係可能有事，唔打係一定無事，所以戒到都無壞既

正解

一陣放工想買個老麥
好唔好？ 樓豬可唔可以指點下

起碼半年啦 痴撚線

香港戒J論壇，屬於香港人既戒J淨土，獨有香港版戒色文章

17號開始無打
可以的話加埋我

你自己諗 一買就要食 一食就熱氣 一熱氣就打 不了不了

蕭生你終於黎了 等你指點迷津 不過唔好太過騎劫

好呀無上限梗係可以加你

好 我就唔食
多謝樓豬

樓豬你個活動是咪月尾就完

教得好唔好？求介紹

可以係 亦都可以唔係 睇下之後d參加者反應同埋我自己想死未

教得好 個老師好好笑 只不過我預習進度快過佢 所以唔想浪費時間上堂重溫 但驚自爆唔講

老老豆豆兩個禮拜真係無乜用

個個都咁講，咁睇黎我要搞到寫日記變習慣先可以比收隊

最低消費3個月

我忍考完試就夠

無喎無喎 無講過喎

幾時考完

8號

咁都成三個禮拜喎，加油啦 專心溫書

加油呀打J降低集中力會溫唔到

男人長期唔射係會有問題，好似前列腺炎咁
因為前列腺唔理你射唔射都係會不斷製造前列腺液，當冇適當排走前列腺液就可能會搞到前列腺炎

咁如果夢遺呢？

谷到爆先會夢遺
下下谷到爆先排走，個前列腺壓力都會好大

咁應該點做好

咁就應該係定期打下丁
有錢咪叫下雞咁囉
鍾意另類既搵啲前列腺按摩都得

戒年幾嗰啲又冇前列腺炎
我覺得係唔射又唔修心成日意淫先會囉

最多三日,唔丁就會瘋狂扯加上屋企成日冇人所以日日都打成兩三次,有時拎野隻手會震同埋長期黑眼圈

關打丁事

咁我就唔知啦,因為我咁樣打丁法都持續左幾年,即使戒左幾日都冇乜變化

咁你應該睇下中醫好啲

首先好多謝咁多位巴打對於呢個post既支持，包括比意見我，叫我加油，當然仲有加入左同行者名單既廿幾位巴打。小弟會繼續身體力行去驗證戒J成果，以達到研究目的。即刻開始Day3紀錄！

----------------

戒J日記 19-05-2017 Day3 都有d雨

Day3起身情況明顯好左，我9點一野就起左身，坐左係張床度玩左一個鐘一隻叫做《勇者Sama》既手機Game，橫板遊戲，有興趣可以下載。之後就食左個大快活早餐lamlam脷。

今日終於都有d野做，晏晝一兩點就搬左部電腦去朋友家整，整左4-5個鐘，終於知咩事，要換零件，又唔見五舊

夜晚食左個爭鮮，之後而家出緊去，準備淩晨出去朋友家睇比賽。往後三日都會繼續係朋友家睇比賽，按道理係冇機會打丁。。

身體狀況小結：

起身容易左好多，可能因為以前太掙扎，
相比之下而家話起就起，但都唔係有動力到話即刻會去做正事，但起碼叫做精神左。
岩岩夜晚出街眼神堅定左，冇以前咁浮。其餘無咩感覺大改變。
報告完畢，準備Day4。

-----------

同行者名單：
戒J名單 （26人存活，0人陣亡）

19-05-2017 Day1
契弟行得魔
聖人
香蕉花生
我們仨
大砲叔叔
日日做港奴
槍林彈乳
ThomasWade
雅珊園梁建豪
睪飛丸走

18-05-2017 Day2
沉睡的堅哥在蘇醒
心如止水
巴爾肝半島
吹乾左個頭
愛很簡單
舌加宴
南半球
串燒包皮
大鳥龜

17-05-2017 Day3
A0真毒不解釋
咪搞咁多野啦
簫塞豐乳間
牧師林
郭藹明

16-05-2017 Day4
木木人

又唔洗完全戒哂既
堅持一至兩個月打一次都好好多
當然要加埋早訓覺

有呀 我早左訓 起身都早左

巴打漏左我， day 2

噢sorry 聽日mark番你

巴打 仲有我
14-5-2017 最後一次打丁

係咪由15-5-2017開始計起我

第9日

啱啱跑完步返嚟
準備沖涼瞓覺
大家都早啲唞 唔好咁夜

我要出trip兩星期，我又試下戒先

係加油加油

唔好要我數啦 你比日子我啦

係咪去上海呀？

我要睇比賽 冇得抖

去日本

今日計唔計？

夢遣

戒左2日

好開始 快d跟進我地腳步啦

今日開始加入

加入呀 第2日

做咩

巴打屋企冇人?
餐餐都出去食 又捱夜
總傷過你打J wo

我介左一年 靜係同女朋友做愛

點解去朋友屋企=冇機會打丁?

漏左我

我今日都戒咗5分鐘，之後失敗咗

呢一刻開始加入 好想個人精神番 無咁易攰

無打百幾日丁

失敗左 Day 0 starts again

無得again 你只會被置頂

摩擦力我屋企有人但唔煮飯 已經慣左餐餐出去食好多年

啲淫念喺起身同埋臨訓前係咁湧上黎

好彩克制到

而家手震冇咁嚴重

Day2 新一天 唔知頂唔頂得住

10/05 差d又想打

每朝既引誘好大

樓豬睇我唔到
今日我第三日

夢遺算唔算？

頭先差少少破戒
好彩定力夠阻止左自己

樓主而家咩狀態 有冇破戒

我係梁建皓not梁建豪 btw day 2 起身身體無咩特別

兩星期有咩用

算啦我都試下,今日開始

多謝關心仲未破戒 捱過左對我最難既第三日

第四日至岩

我而家起身嚴重d不過要一齊頂住

最長記錄好似兩星期，記得之後打個野大爆射

冇破

樓主諗住點置我頂？

會開個陣亡名單寫戒左幾多日就死左

今日開始計，落我名。

唔該哂你提我，我又真係唔記得左

我個時三日已經係湧泉級數可能我見識少

加入
就黎考試諗著戒二個月

上次13/5/2107 01:32

打完第二日起身真係好辛苦
個腦好空

跟機 計埋今日 day 4

Day 2: 18/5夜晚-20/5朝早
18/5夜晚：承上次報告，點半就莫名地眼瞓好早瞓左

19/5朝早：承上次報告，起身都幾辛苦有少少賴床，不過醒左之後都無話想返瞓，仲屙左兩次屎

19/5晏晝：要做勞動工作搬搬抬抬，發現比起上次做同樣嘅野有力左，好快手就走完，仲要做多過上次

19/5夜晚：10點收工開始有啲眼瞓，捱到返大學同fd飲酒，飲到瞓低半夜劏到一地都係 ，去沖涼房沖身點知係地下瞓著左，瞓完好似好左啲，再返房瞓到10點

20/5朝早：個胃就嚟穿咁，仲有少少宿醉，好彩無頭痛

進度：day2無打丁，19/5夜晚進入day3，仲未有打丁嘅慾念

可唔可以加番個陣亡名單

今日day3 自己係屋企有d想打

樓主sorry遲左報到，今朝起身個下好辛苦，啱啱食完野先好返啲

但精神已經開始好番d

失敗報到區

做咩呀 你死左咩？咁快？

唔緊要 你寫咁多有助研究我今朝都有少少頂唔住 但為左報告順利完成，頂下啦

我好似無加你名

day 4 here
但細佬我目標只係去到23號

plus 1 ,let's fight!

頭幾日好難頂
依家準備落圖書館黎消耗精力
另外樓主加番我入名單

未
但整個死亡名單置頂有助戒J

呢type正，more

去咗旅行7日都冇打過丁，返到香港可能即刻破屆
身體冇任何變化

仆街呢d圖

戒幾日就話有成效嗰啲咪撚玩啦
你定時充足睡眠已經精神好多

根本身體會吸返啲舊精同夢遺泄洪，多極有普

唉...即日陣亡,聽日再試過

定力太唔夠啦喎巴打

成人台真係好邪惡

你係邊日開始？

我今日重新開始

貼得多會比人屌戒J post貼J圖

加入 呢幾日落雨少機會打波

去旅行第三日冇打

之前試過好多次 要戒丁 唔到幾日就破左戒
今次見到咁多巴打一齊行呢條路
我不禁又想重振雄風加入呢個大軍團
巴打 我要報名
講少少個人經歷先
我諗由中五左右開始 戒丁日子唔過一星期
輕則3日1丁 重則1日3丁
個人其實真係會易攰左同個腦真係轉慢左
同埋成日晏就覺得好攰 但夜晚就岩岩相反
好想調節返好個身體同生理時鐘

入得戒丁post就唔會㩒啲圖

今朝破左戒，而家開始戒

過左頭幾日真係會開始易戒

大概戒左一日，大家一齊比心機

大家刪晒啲片同埋bookmark 未

㩒左，望住練定力

係易攰，同腦轉慢左。同埋打波個時好明顯，射波會捉唔實個波

一早刪哂，早幾日myavsuper收左皮，更加令我想努力

一齊比心機

咁早遲早收皮

戒打j真係會令自己精神左，但係會令到自己有狂噪症，小弟戒左3日，忍得好辛苦 好想發脾氣而家

你個名

我都唔想...但屋企冇人...

真係?我冇咁大覺悟

冇覺悟咁你戒黎做咩

你都係郭藹明啫

我儲左好耐架

第五日了～

收埋啦

做野太忙...已經兩個禮拜冇打...

有冇精神左呢？

點同
佢真係要自己攪掂

咁攪法你想投胎都比你老豆射埋牆啦

見到郭藹明我都想po劉青雲

無人識你呀黃勁威

我想下你地每次打完j對眼會唔會好酸？我每次打完對眼都會好酸，酸到麥唔大對眼咁 ，同埋打j多會有黑眼圈？

決心戒
咁同囡囡扑野計唔計
其實冇打四五日

留名 加入

大獲到咁

重新出發

乖啦你地 我唔想一日唔見幾個隊友

p.s 今日戒J 日記要晏d更新，我儘快

首先好多謝咁多位巴打對於呢個post既支持，包括比意見我，叫我加油，當然仲有加入左同行者名單既廿幾位巴打。小弟會繼續身體力行去驗證戒J成果，以達到研究目的。即刻開始Day3紀錄！

----------------

戒J日記 19-05-2017 Day3 都有d雨

Day3起身情況明顯好左，我9點一野就起左身，坐左係張床度玩左一個鐘一隻叫做《勇者Sama》既手機Game，橫板遊戲，有興趣可以下載。之後就食左個大快活早餐lamlam脷。

今日終於都有d野做，晏晝一兩點就搬左部電腦去朋友家整，整左4-5個鐘，終於知咩事，要換零件，又唔見五舊

夜晚食左個爭鮮，之後而家出緊去，準備淩晨出去朋友家睇比賽。往後三日都會繼續係朋友家睇比賽，按道理係冇機會打丁。。

身體狀況小結：

起身容易左好多，可能因為以前太掙扎，
相比之下而家話起就起，但都唔係有動力到話即刻會去做正事，但起碼叫做精神左。
岩岩夜晚出街眼神堅定左，冇以前咁浮。其餘無咩感覺大改變。
報告完畢，準備Day4。

-----------

同行者名單：
戒J名單 （26人存活，0人陣亡）
20-05-2017 Day1
利維亞的傑佬
貓咖啡
性天奴
桃桃桃
未交水費
比卡釗Picachiu

19-05-2017 Day2
契弟行得魔
聖人
香蕉花生
我們仨
大砲叔叔
日日做港奴
槍林彈乳
ThomasWade
雅珊園梁建皓
睪飛丸走
處女座殺手
snsd_yuri

18-05-2017 Day3
沉睡的堅哥在蘇醒
心如止水
巴爾肝半島
吹乾左個頭
愛很簡單
舌加宴
南半球
串燒包皮
大鳥龜
平沢憂
三條柒
半生瓜
我係你女朋友
一日一隻貓

17-05-2017 Day4
A0真毒不解釋
咪搞咁多野啦
簫塞豐乳間
牧師林
郭藹明

16-05-2017 Day5
木木人

15-05-2017 Day6
做套唔戴愛

10-05-2017 Day11
SellABrick

屌未打完就出左

好似有巴打已經陣亡

三個月

有d想加入

但自己驚控制唔到
A0 夜晚性欲大
平時臨訓會睇睇hentai manga
好撚正
仲有好多套av都好正
點忍忍手唔睇

仲有
因為無野做 無街出會打
最近開始做gym
希望今晚戒到啦
還原我的自信心&記憶力

講番先，上面個post未更新得切 得三十幾人左右，聽日會更新番，今晚冇咩時間，一時間太多人更新唔切，Sorry。
另外由於名單人數太多，所以以後日記部份同名單部份會分開出，以方便手誤出左上面個個柒post再次感謝大家支持

陣亡名單亦會聽日補上，以我所見已經有三四個。係呢度予以強烈既不滿，希望大家會加油聽日會up番陣亡日數。
包括：
沉睡的堅哥在蘇醒
日日做港奴
新垣結衣
處女座殺手

以下係日記部分：
------------------
戒J日記Day4 20-05-2017 其實落夠雨未？

我話你聽，我今日差d忍唔住，尤其當我見到上面個幾張J圖，如果比著以前既我，我已經破左戒。但係，我見到咁多同行者同埋我需要做實驗，所以我同自己講唔可以破戒。

最嚴重係一朝早起身個陣，因為琴晚通完頂，所以成兩點先起身，精神力不足搞到唔夠堅定，差d除左褲。

之後落左訂買左電準備遲d整番部電腦，然後睇左本書，非常健康。

夜晚本來要出去學日文，但由於我朋友冇起到身所以無去學到，而家同琴晚一樣出發準備睇比賽。我諗，應該頂得住既。

身體狀況小結：又變番好攰，可能因為通完頂關係，但手腳無咁虛。同埋戒左幾日，係好易就忍唔住，非常危險。仲未明顯感覺到大變化。報告完畢！

巴打們加油 我精神上支持
樓主狀態有咩變化請keep住update
唔好輸俾丁片,丁圖

update緊啦 希望可以實驗成功

好撚想打J點算

Day 1 Join

Day 1 新人
其實你地有無咩動力去戒丁

唔好放我落去住先啦我聽日會重新開始啦

今日差啲忍唔住，扯到恆晒，隻手忍唔多，好彩最後冇射出嚟

算冇破戒了

行第一步del 片先啦真心，如果唔係永世戒唔撚到

呀呀呀呀呀呀 好想打丁呀

can join?
兩年前試過三個月修煉成仙
但之後打回原型

岩嫁啦 入黎大力叫春都唔好打

支持

Day 1加入

join

咁多位未陣亡嘅巴打頂住呀
我要進入day 4了
聽朝打day3日記
未瞓嘅就早啲瞓 想打丁就諗下依丁有好多巴打陪你捱緊
U guys are not alone加油呀

成功去到day4

百幾日無打既路過 去到咁上下就覺得打唔打都無咩所謂

我都好想戒!

破左戒啦

day4
訓唔著 好想打丁 我能否堅持

打筆記有助戒丁 如果大家都想打可以一齊打筆記嫁 唔怕騎劫

破戒了

6日冇打
留名

聽講話你咁樣仲傷身
JJ下唔J冇射到咁樣

仲忍緊 訓唔著

訓啦訓啦唔好忍啦

Lm先
已經廢青廢到丁都唔想打 因為要開外置hard disk 先有片

要戒一齊戒 只要你有心 我就會預埋你

名呢屌

Btw 今日day 8, 練定力

我成日訓勁多粒鐘個人都攰到仆街 仲有個黑眼圈大到顛 關唔關打得丁多事 平均一星期三至四次

Day 3:19/5夜晚-21/5朝早
19/5夜晚-20/5朝早：睇返上次報告

20/5晏晝：幫fd quit宿，去左觀塘bubble tree食意粉，叫左個雜肉配風乾巴拿馬火腿辣蕃茄汁意粉，佢仲有個墨汁包，另外我加多個南瓜湯，個湯飲到係用南瓜蓉做一啲都唔稀，又幾creamy。之後去左買奶粉for遲啲做gym，返到屋企就倒頭大睡，應該係一嚟幫手拎野二嚟宿醉未清，瞓到7點就起身食飯

20/5夜晚：食食下飯無聊去開左套國產零零添睇，雖然係童年回憶嚟，不過唔知係時代太久遠定打丁打到傻，有啲情節已經無印象，例如湖南佬做大茶飯個到。食完之後落左街散步，無乜車又有風吹下，好舒服。行行下仲有毛毛雨就更加舒服。最後行左上去嘉頓山，見到有對情人係到影相，我好似見到其中一個有上連登，如果你見到依個po嘅話入嚟say個hi

之後去左買新出嘅維記yogurt ，因為行左幾間Ok都搵唔到，唯有入埋7仔搵，又俾我搵到青蘋果味喎，咁就誠惠$9.9。點知行行下見到又有Ok咪入去打個轉，點知有原味仲要$8.5 心入面即刻屌左出聲

返到屋企之後飲左罐1664白啤feel到有料到時再去沖個涼谷谷佢，沖完都2半攤落床就瞓左。

21/5朝早：dllm7點起身，淨係瞓左4個半鐘頭好想死，但係都無乜賴床，起身拿拿林刷牙洗面執野返工，落樓要去買午餐先，睇住走左幾架的士當時嘅心情係又幾好喎啲的士嚟得咁密嘅，點知買完企左係到等左一兩個字都未有車，唯有快快趣去第二個街口截啦，好彩好快就有，點知一上車同佢講去邊佢竟然唔係好知係邊到嚟，咁我唯有講下大概位置，佢聽完又up到個位置就行啦。

點知一路上都覺得唔係好對路，同平時行個條路唔同嘅，dllm原來佢上左屯門公路，平時係行青山公路架喎，發現嘅時候表示已經返唔到轉頭，佢直入屯門先搵到個出口，叫佢即刻兜返入去青山公路。再望望隻錶，屌原來就嚟遲到。最後係夠鐘前5分鐘去到目的地，司機話收少$10，因為佢唔識路。

進度：day 3無打丁，進入day 4，都係無乜打丁慾望住，各位巴打共勉之

day5

試過係床磨j 出左

樓豬失眠

德仔老豆
1664我都幾鍾意飲

day5
真係少d定力都唔得，好易觸發到個慾望

咁樣安全啲

嘩屌 啱先扯左成粒鐘
個腦開始有畫面
好彩返緊工

陣亡 再黎過 day1

day 4了
會起機但係唔打好快就冇左個慾望

Day3 好想打 睇左陣av 好彩忍到

對唔住我今日真係絕對要戒到,唔係就del撚晒啲bookmake同片佢

係唔係前後調轉咗, 應該係DEL哂啲色情資訊先會戒到

仲未del
只係戒今日
攪錯

加入同行者大軍
樣殘+衰老由幼稚園打到依家19歲
19成日俾人當29
希望係衰打丁
之前試過三日破戒
每日上黎打卡 希望成功

幼稚園
射啲咩出嚟

今日Day 1，啱啱瞓醒。

打空炮
聽講未到有精射出嚟嘅年紀都可以有高潮
只係無野出咁解

好似bb已經識扯旗
Btw, 呢個post嘅巴打個個都日j族，舖癮好大

未呀,唔敢做咁絕住,我頂到既話會繼續戒
btw

我都想戒 5日就收皮 個樣好老好多油

樓上屌你咩好撚緊火呀仆街

我都開始爆爆地，但要頂住呀，意志力MAX

冇呀，比賽打淩晨，最後今日，之後就回復正常

為女戒咗10幾日 你問我答

報告：
腦部方面：
改善咗記憶力同耐力，而家好對答如流同可以堅持到做好耐嘅數獨練習or睇書。
心理方面：暫時面色好睇咗，冇咁容易比人話尋晚又夜訓呀咁樣。
身體方面：暫時冇咩特別，身體睇落冇咩大分別

完畢

頂緊呀絕對要頂住今日條女叫我上佢屋企打機都唔撚去

咁又唔洗，同女扑野好似唔計

戒左十幾日睇黎暫時都係好既影響

今日Day 1

威哥你頂唔順？

一扑就會冇左決心,一冇左決心就會打丁,所以野都唔扑完全封印賓周

尋日頂唔蒲打左次
今日一朝早已經要跑步止癮，不可再打了，膊頭痛到痴線

冇 做野已經攰到仆街

加油呀撐你

岩岩破左戒
今晚再新開始

琴日開始戒，希望可以頂到唔打

巴打same here

媽呀 我見到曾經嘅自己呀
我一定可以返返去之前嘅狀態架

Day0

但唔打會夢遺

好彩今日我阿妹帶左個fd上黎所以冇機會打

Month5
記憶力好咗，鼻敏感好咗好多

好post留名，病左一個星期算係戒左一星期眾巴打繼續

用追故模式追到live，因為班仆街係咁放j圖
btw 12/5開始，今日第十日

碌過J圖都係修煉既一種

3p

由今日開始戒J名單會同日記分開紀錄，因為人數已經達到65人，我已經用緊MS word黎記低難免有錯漏，如見到錯處請指正勿屌
今日大量人破戒，7位同學請睇下自己個時間岩唔岩，我諗緊復活機制，大家有意見可以比下，但我覺得Day3以下既同學要檢討下剩番既人加油，11點會更新Day5日記。
-----------------------------
戒J名單 （58人存活，7人陣亡）

陣亡名單
沉睡的堅哥在蘇醒（年代久遠，遺失紀錄）
新垣結衣（Day0)
日日做港奴(Day1)
處女座殺手(Day1)
平沢憂(Day3)
南半球(Day3)
契弟走得魔(Day2)

21-05-2017 Day1
王勁威
醉愛傻系
范兵兵（請確認）
柳間

20-05-2017 Day2
未交水費
比卡釗Pikachiu
忘記歌詞的我
凍檸茶少鹹
殺戮都市
褲是閂
利維亞的傑佬
貓咖啡
性天奴
桃桃桃
Jolam林作
玩味
當這地球沒有貓
啊仔你醒吓啦
胡力威•改

19-05-2017 Day3
snsd_yuri
聖人
香蕉花生
我們仨
大砲叔叔
槍林彈乳
ThomasWade
雅珊園梁建皓
睪飛丸走
莫等待
無性

18-05-2017 Day4
心如止水
巴爾肝半島
吹乾左個頭
愛很簡單
舌加宴
串燒包皮
大鳥龜
三條柒
半生瓜
我係你女朋友
一日一隻貓
方大同小二

17-05-2017 Day5
A0真毒不解釋
咪搞咁多野啦
簫塞豐乳間
牧師林
郭藹明
唔知係咪我
大門大獸

16-05-2017 Day6
木木人
黑澤明步
傷心的漢子
eunjibeebee

15-05-2017 Day7
做套唔戴愛

14-05-2017 Day8
搓深者
Speedbird

12-05-2017 Day10
鄧不利多教授

10-05-2017 Day12
SellABrick

唔受鬼妹

幻覺黎嫁啫，唔好亂黎

到你谷住谷住嗰陣
求其一張臭雞圖都可以KO你

好 我跟！

如果眼大睇過龍既朋友，留意番個同行者名單係鬼妹J圖前面，請自行觀看。

大家睇左咁多篇，如果有興趣自己寫日記既話都可以一齊參與，個人經驗寫日記有助戒J。

因為你知道，如果第二日唔寫，你會比人屌死。

-----------------------
戒J日記 Day5 陰（好似係）

係Day5，我竟然黎得到Day5。諗番起頭幾頁d留言，好多人話我Day2寫個完字就可以收隊。而家我黎到Day5。

琴晚繼續係通頂，今日三點幾起身，食左個飯，之後做左個大工程。我將一個大紙皮箱變左做書櫃，擺到三十本書左右。然後坐左係床上面睇哂剩番個半本書，約個幾鐘左右。然後我用多兩個鐘做左樣都好痴線既事情，就係點下屋企有幾多本書，我屋企大約有5-6個擺書既地方，最後點完，不計算70幾本漫畫，我總共有294本書。

呢294本書我會係聽日既時間分成兩類，一類係故事類，用黎出街睇。另一類係工具書類，留係屋企睇，同時會一路睇一路抄筆記，務求自己係各個範疇都得到提升。

執哂書之後實在太攰啦，所以我就訓左一個鐘到，落街食個野，之後整理埋呢個post既名單就而家出緊街準備睇最後今晚既lol決賽。

無錯今日過得比較短，但過埋聽日就回復正常生理時鐘，可以令所有實驗更準確。

身體狀況：我覺得身體無咩大改變，手腳無咁易無力，但可能唔夠訓所以都係攰。但腦袋方面就好好多，例如我會想睇哂一本書，同埋我會去做d都幾悶既野例如執書呢d咁樣，暫時感覺都唔錯。

但呢一日我有幾段時間都唔係幾忍得住，係咁係度掙扎，好彩我不斷諗住呢個post先令我堅持落去，多謝你地，亦都證明我開呢個post係無錯，大家都要加油！共勉之！

你琴晚都通頂睇比賽
今日唔係唔睇吓嘛?

較左。惡靈退散

咪就係睇埋今晚囉

戒J post啲J圖寧舍好J

SKT

係 因為佢地會出盡法寶逼你破戒

一齊介

私人珍藏 記得del咗個-佢

每天都要戒丁

加入戰團

年紀大自然戒到

係咪代表連登仔起碼一日一丁？
本身唔常打
間唔時先一次度

加入加入
由5月21號凌晨12點起跑

我要參戰

咁我當你廿二號

戒咗幾日個人冇咁精神同樣衰咗，同埋好攰

唔係應該掉返轉㗎咩？！

15號打完
16號開始戒 戒到今日了
目標 過埋23號先打
暫時順利 但腦內成日起淫念 有時做運動個時都諗起

巴打我今日冇陣亡day1成功左

尋日睇完g2收we皮先訓 完全達唔到戒丁想身體健康嘅目標

Day3 朝早扯到好硬

過埋12點就72個鐘了
但係早訓唔到

早訓呢d我覺得要慢慢黎

你係Day0

正常反應嚟 同路呀ching

早訓仲難過戒丁 一訓落床唔夠5分鐘就會拎翻起部電話㩒

平時唔到2點唔訓

隊罐大啤落去，一嚟料就瞓唔好碌連登
包保好瞓

2點好早

打J時4點訓 戒J時1點訓

琴日衰左今日冇丁到比次機會我加入啦

各位巴打 小弟加入左大軍團兩日
今日起身真係冇咁攰 咁易懶床
同埋咁岩剪完頭髮 覺得自己面色開始靚返d
朋友都話我皮膚靚左
唔知自己心理作用定咩
無論如何係心理作用定真係戒丁既好處
短短兩日 到呢一刻都感覺良好
會繼續keep落去
亦都好多謝樓主比呢個動力我

大家平時有咩做 可以消磨時間 可以令到自己唔諗淫野

利申：做緊廢青加介緊j

番pt 做gym
我都想問點可以臨訓前唔認淫野
又訓唔著

平時我都係廢青，無咩打機，成日係床抖。
係得閒落去打波

今日陣亡，22/5繼續努力

都係定力同意志力黎 開頭係會心思思想打丁
但係應該身體適應左會好d
巴打比心機
利申 戒左兩日

連續兩日俾女友含爆算唔算破戒？

加入戒左2日
水如止水，睇av都冇反應

做掌上壓同舉啞鈴成功撐過day0

介咗一日

仍然好攰

我又參加！今日第二日

過咗5日，頭先忍唔住睇咗幾套av
好彩冷靜返冇破戒

Bam

留名 聽日開始

呢2張有無名

BTW瀏覽左成粒鐘成人資訊(2登成人台)
都無丁到 忍住左

要堅持到23號 最小7日先比自己丁

留名跟機

複制一個等級制度，希望有志朋友一起入伍！
天數 軍銜
1-3 列兵
4-6 上等兵
7-10 下士
11-14 中士
15-18 上士
19-21 優秀軍士
22-25 士官長
26-29 少尉
30-33 中尉
34-37 上尉
38-41 少校
42-45 中校
46-49 上校
50-53 少將
54-57 中將
58-63 上將
64-69 少帥
70-75 元帥
76-99 靈魂指揮官
100天 築基成功
如果你已經戒色滿100天，你已經做到了很多人沒有做到的事情，鑒於你100日內辛苦修行，保持內心的純淨，並且面對各種誘惑和危險都挺了過來，再次恭喜你，你將從此踏上另外一條道路，無論是生活還是其他方面，100日以上的朋友，如果缺少目標，那麼就進入修道模式把。
100-130 結丹
130-165 金丹
165-200 元嬰
200-235 化神
235-280 煉虛
280-310 合體
310-350 大乘
350-364 渡劫
365 白日飛升！

笑撚死

seed

seed/link/name

[quote]
[/qvuote]
seed/link/name

型喎呢個我都係上等兵咋

入錯post

Dllm 睇到白日飛升我笑到停唔撚到

想入黎J？

睇av唔J好難

琴晚d丁意開始黎 好彩意志力叫我忍住
但係搞到成晚都冇教好訓
今日仲要返工 眼訓就眼訓嫁喇
但係都唔算話攰到想死想隻
今晚收工返去食完飯沖個涼拿拿臨去訓教先得

Day 3 now

今日有啲感冒完全冇丁意
今日day 8
軍銜：下士

Day 9至啱

今日第7日
尋晚有少少丁意，好彩間hostel wifi差想打都冇得睇片打

金丹期留名

樓豬起身未

收工緊係打報告啦

Day 4: 20/5夜晚-22/5朝早

20/5夜晚-21/5朝早：承上次報告

21/5晏晝：見到啲外國人游水好似有啲反應，你知啲外國人身材幾咁工架啦，不過都無乜野，同同事吹下水好快就無事

21/5夜晚：去左屯碼食譚仔，叫左雞肉炸醬酸辣走韮芽加多個皮蛋，食左對面隔離都換左一次人，唔知係我食得慢定佢地食得快，不過發現其實慢慢食都幾舒服，次次都食到成身大汗，今次又無乜野喎

食完就搭返506出市中心站再轉52x出返市區，一路坐車頭一路用剩低嘅1%電聽歌，個1%電頂左足足一個鐘頭，我返到屋企都仲用到，突然覺得iphone省電模式世界第一

返到去hea下做下例行公事，嗱，以前嘅自己就一定係沖涼順便打丁，依家就1664白啤順便沖涼，沖完點幾鐘對眼都已經打唔開咁滯，用埋最後嘅力較埋鬧鐘就秒瞓

22/5朝早：7:40響鬧鐘賴到8點起身，刷牙執野走人，一出門諗住睇下咁多位戰友進度如何，dllm一開po一堆gif，即時醒一醒，好彩仲有啲眼瞓，唔係嘅話實扯到爆炸。

進度：生理時鐘開始調整到1點左右會好眼瞓，對比起之前嚴重到可以6點先瞓我覺得已經係有明顯改善，目標係12半。順利渡過左day4，21/5夜晚進入day 5，各位巴打頂住

回歸 day1

琴日睇完波就訓左，完全冇j意，e個post好有用，想j既時候都會停一停先跟住就進入聖人mode，每日都要上黎報到一次，無論成功如否

今日day2,本身就黎頂唔緊,入黎睇下你地又頂住左,希望過到今日

21/5開始戒lm
暫定目標係戒到下個月中去完旅行

點解打唔打丁對你地嚟講好似來回地獄又折返人間咁嘅

留名等睇巴打戒J報告

不過話說我最近因爲做野忙，由之前一兩日打一次，到依家已經一個禮拜無打，點解身體好似重差左，特別係夜晚一直都瞓得唔好？

今日Day 2

佢地話呢啲係叫做乜撚野戒斷反應
好似戒煙戒毒咁
個身體未適應唔打飛機而走出嚟嘅症狀
過多陣就會無事 同埋身體會開始慢慢恢復
（好似係）

樓豬朝早到宜家咁耐都唔上水
睇嚟亡已陣

我睇完比賽攰到癲，訓到而家

破咗戒 過唔到第7日
重新出發 day0

Sem break無野做留係屋企真係秒秒都鳩硬，睇戲煲劇都集中唔到

鳩硬就諗其他野

從來過唔到多個兩個禮拜

所以我都係定兩個禮拜

Day 3

Day 12
睇野已經再冇out-fo過
重有我本身好易出汗，同埋出完汗好大陣味嘅人，但係今日出完汗都冇味
其他野暫時冇乜大分別

第四日，有d想打丁

想就射啦
超舒服的

用手機睇圖
再直接射係個mon度

Day3 now
岩岩鳩硬
目標3個星期

lm打氣

第一J 右邊樣
第二J 右邊波
第三J 右邊樣
第四J 左邊口

丁啦屌你老母

丁啦

想加入一齊戒。

J 齡 8年到，每日1次/每日2次

身體情況：間中耳嗚，記憶力差，集中力差，無自信，個樣d人話愈來愈邪

今日丁左，暫時day 0 聽日正式Day1

Day 2

Day 10 覺得隻眼精神好多 自信心up

巴打同我差唔多咁嚴重,我今曰第2日啦,一齊加油

今晚出去飲野
Feel到有啲大獲

之前試過戒到一個月 只要一想打就諗住啲核突既野就ok

報名加入有心唔怕遲
咁巴打戒到兩個禮拜之後諗住點

類似

兩個禮拜之後睇下定力再決定

有冇高人做到百日築基

元嬰

連登史上最大戒J軍團已經黎到八十人，再次多謝大家支持今日又有幾位朋友陣亡亦都好開心大家因為有支持而戒丁
特別鳴謝郭藹明巴打貼人妖圖對抗邪魔大家都可以po呢d黎頂住
----------------
戒J名單 （71人存活，9人陣亡）

陣亡名單
沉睡的堅哥在蘇醒（未知）
新垣結衣（Day0)
日日做港奴(Day1)
處女座殺手(Day1)
平沢憂(Day3)
南半球(Day3)
契弟走得魔(Day2)
Jolam林作（Day2）
eunjibeebee(Day6)

23-05-2017 Day0
迷失的九十後

22-05-2017 Day1
每天都要戒丁
中醫師
このすば
RBF界代表
胡~力威
天龍
有性無愛
拉斯普丁巨炮

21-05-2017 Day2
王勁威
醉愛傻系
范兵兵（請確認）
柳間
有求必應非君子

20-05-2017 Day3
未交水費
比卡釗Pikachiu
忘記歌詞的我
凍檸茶少鹹
殺戮都市
褲是閂
利維亞的傑佬
貓咖啡
性天奴
桃桃桃
玩味
當這地球沒有貓
啊仔你醒吓啦
胡力威•改
控制下的自由
望住條賓周扯旗

19-05-2017 Day4
snsd_yuri
聖人
香蕉花生
我們仨
大砲叔叔
槍林彈乳
ThomasWade
雅珊園梁建皓
睪飛丸走
莫等待
無性
Daryt

18-05-2017 Day5
心如止水
巴爾肝半島
吹乾左個頭
愛很簡單
舌加宴
串燒包皮
大鳥龜
三條柒
半生瓜
我係你女朋友
一日一隻貓
方大同小二

17-05-2017 Day6
A0真毒不解釋
咪搞咁多野啦
簫塞豐乳間
牧師林
郭藹明
唔知係咪我
大門大獸

16-05-2017 Day7
木木人
黑澤明步
傷心的漢子

15-05-2017 Day8
做套唔戴愛

14-05-2017 Day9
搓深者
Speedbird

13-05-2017 Day10
悠悠的風

12-05-2017 Day11
鄧不利多教授

10-05-2017 Day13
SellABrick

Day 1 列兵
（好似係

留個靚名戒j先

Day 0

巴打，我復活，回歸day 1

今日已經到左第六日，過程好艱辛。另外我好想大家復活，但我又唔想大家話復活就復活，我應該點做好
---------------
22-05-2017 戒J日記 Day6 雨

恭喜SKT完成電競大滿貫同時亦代表住我既通頂生活可以完結。今晚開始番正常作息。

由於我今朝8點先訓，所以成4點先起身，落街食左個焗飯，只係食左一半，可能夜訓無咩胃口。

之後本來要出街打波，但係送火牛個個人打電話黎叫我係屋企等貨。佢話八點到，結果八半先到。

用左一個鐘裝完，部機開到了玩到了

裝完之後又肚餓，落街食左個麵就上番黎。

而家11點幾，我同你講，我全日都好掙扎，條J越黎越大力會唔會忍唔到兩星期嫁

身體狀況：可能真係夜訓，有種好似以前咁攰既感覺。我覺得呢日不能作準，我諗要聽日先可以繼續正常既報告。

有無偷偷J左呀

戒左咁耐有冇番d自信心？
記憶好左？
面色好左？

無 但越黎越接近

Day 0 lm

記憶同面色都有自信心都有少少既

根據某戎j王講法 你心入面 個腦思想淫野 都算係念力j左

好撚辛苦阿！！！

條撚好辛苦阿！！！

我都係好想死呀

我都知但係六道又話最犀利係望住av都面不改容先係最高境界

點解蕭巴個D可以咁輕易扭捱過一日

戒j day1
失敗

！！！加入

好撚想偷j

加入
依家好似2日

加入
day 1

今日day2,講少少日記啦
前日破左戒,琴日重新開始
今日12點幾去左睇異形,睇完去左鋸扒,之後去左尖沙咀行街,行到七點半去左食拉麵,食完拉麵送完條女返去就返屋企,之後返到屋企眼訓就訓到10點,而家同朋友玩緊h1z1今日起身j意好濃,上黎睇下你地又捱過左,之後成日出左街都冇乜意慾丁了。
成功頂過今日,希望聽日可以繼續因為次次都過唔到3日,希望有班巴打一齊戒能夠成功

加入!
今天day 3

加入 Day2

唉屌...又衰左

Day 0 喇又

丁先影響生活

破咗

步入Day2繼續努力

岩嫁啦 繼續po呢d圖鞭策我地

一齊寫日記會仲有魔力

好啦樓主，我諗左成日，決定參戰。
強帖留名。

day1日記
約左人出街睇u記啲衫
順便搞搞銀行啲野
行到咁上下返屋企汁屋食飯
攰得制無乜意欲打j
準備訓教迎接day2

好預埋你

記住你 聽日你無寫我就召喚你

望住包煙都唔會易d戒煙啦

精神真心好左

day1留名

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

香港戒丁論壇 ：

戒丁Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

ＰＳ：WHATSAPP群會顯示電話號碼，搞事者小心被起底／玩電話

蕭生又黎

岩岩睇到
你話WHATSAPP群會顯示電話號碼 用其他app咪無顯示
戒丁戒到腦都細埋 係咪咁反智

加入day1 早啲訓大家

加入同行者 聽日開始day1 五日回報一次
破左立即上水自首

已挨左四日，上等兵報到

今日去廁所發現條J皮外傷
今次真係唔戒唔得

利申：到呢家都仲係好痛

8日冇打
咁多位手足加油

大家頂撚住

係咪因為HJ兩Q？

入黎打打氣

我知錯喇以後都唔打咁多飛機
認真當教訓

加入我地啦

btw等陣訓教前諗住睇下av訓練下忍耐力,費事出到街見到啲女著少啲就起撚晒機應該到破戒之前都會咁做。而家玩多陣ow就訓

去到某個位就覺得av好無聊 睇完都無意欲打

唔係嘛你係咪成左佛

男朋友同屋企人去旅行,佢一個星期冇得打丁
平時見佢差唔多日日都打,見到佢咁好可憐
睇下佢返嚟有咩變化先

應該係真，戒咗一排：大腦已經習慣咗唔打丁，為咗節省能量就唔會有打丁念頭。(人體基因設計傾向節能)

呢個post已經玩到有絲打入黎其實同屋企人去旅行都未必一定無得打丁既

同媽媽一間房,令佢冇得打丁,佢話冇時機打
我想提佢沖涼嗰陣打
但又想睇下佢忍到幾耐or返嚟會唔會獸性大發
所以唔提佢
平時佢打丁之後同我做都冇乜精神
今次佢話返嚟要拾我一劑勁嘅

屎忽一定玩到爆開唒

呢個好明顯宇都宮黎

未試過咁樣,咁會唔會有機會性冷感架?

上星期一丁完 忍到今日了
立志一星期之約已到
晏就重出江湖

即係我可以除你名？

忍左4日 今日忍唔住開左套AV黎睇 扯到行曬 CHOK左陣 出左小小水CHOK到有小小想射既感覺 旦係睇睇下忍撚住左著番條副 即做30下PUSH UP 咁樣算唔算破左戎?

屌，樓主我都加入了，目標戒到去星期六

今日步入day 10
身體越嚟越差，戒J後第二日就作感冒，呢兩日仲病鳩埋，而家等睇醫生
建議各位巴打回頭是岸

破咗啦，戒丁應該連丁都唔準掂除屙尿

【腎虛細膩體會之五：膽子變小，莫名其妙害怕】

《黃帝內經》云：「人有五臟化五氣，以生喜怒憂思恐」。情志與五臟的對應關係是：心在志為喜，肝在志為怒，脾在志為思，肺在志為憂，腎在志為恐。腎主恐有兩方面的意思，一方面是說恐能傷腎，另一方面是說恐懼是腎虛的表現，如果一個人無緣無故地有恐懼的感覺，往往說明有腎虛的問題。當一個人腎氣足時，他往往會有一種氣壯山河的感覺，底氣也非常足，一點也不怕，但是當一個人腎氣虧損到一定程度，他就開始莫名其妙害怕了，一會怕這，一會怕那，而且怕的內容在常人眼裡也許會覺得很奇怪，甚至是不可理喻。很多戒友其實都有膽子變小的體會，本來心理很正常很健康，但是隨著邪淫負能量的累積，隨著腎氣的不斷損耗，一種奇怪的害怕的感覺就會漸漸出現，然後將你牢牢籠罩，就像頭頂有一片挪不走的烏雲一樣，整個人生陷入了徹底的惶恐和不安。

其實keep住好忙就完全唔會有意慾打J
利申最長試過接近個半月無打J無打機

跟機
day1

我...已經陣亡咗喇

去做gym或者打拳有助戒丁，之前我日日打，但今個月開始打拳後打少咗好多

但打完丁之後嗰日去打拳就好謝，踢腳都冇力

今朝起身夢遺了

Day 4 now

姐係算唔算破左戎

failed...

已經3個星期冇打丁,
希望戒到1年啦

忍住唔射仲傷身呀

留意左個post好耐 加入
而家2日

Day1開始，非常精神

冇丁三個月 之前一星期2-3丁

主要係而家冇電腦睇av，冇睇就唔會特別大性慾

證明你諗左好耐
我係度都呼籲其他睇緊但又無加入既巴打一齊加入

加入 今日Day 1.

Day 5: 21/5夜晚-23/5朝早

21/5夜晚-22/5朝早：承上次報告

22/5晏晝：話說尋日收左工之後就返左屋企等覆診，於是瞓左一陣，點知執野去覆診嘅時候心血來潮諗住搵返樣幾貴嘅野，dllm搵唔到嘅，之後就決定出門口，點知啱先掛住搵野無拎到覆診卡，即刻衝返上樓嚟。一入lift，四個老人家入左嚟，我趕時間佢地仲係到妹下妹下咁，真係勁唔好彩。

拎完之後拿拿林衝落去搭車，最後遲左兩分鐘不過上一個patient都未睇，所以又等左陣，到我嘅時候幾驚又俾醫生鬧，因為我成日都唔記得戴橡筋，無錯可能有同路人知我睇緊咩醫生，其實我係箍緊牙。最後都係無俾醫生鬧，仲叫我戴少啲，講講下之後直程叫我唔好戴兩星期再睇下點。

返到屋企打ow撞到個應該係去外國讀書嘅香港人，玩得幾開心，打完之後就食飯，有好多雞翼食。普遍啲人鍾意食大大隻嘅雞翼，但係我鍾意食細細隻，因為啲肉實正啲滑啲，無大隻個啲咁鞋，啲皮都爽口啲 ，諗起都扯扯地。

食完飯氣攻心就去瞓，唔知係咪未瞓涼，成日都想醒去沖涼再瞓過，但就偏偏的起唔到心肝去沖涼，搞到瞓又瞓得唔好，到最後決定都係就咁瞓算數。

23/5朝早：因為我6點要到屯門，所以我4點9就要起身，順便沖埋個涼先出去，尋晚book左的士點知無車到，dllm即刻用app call架的士，最後都俾我call到架，幾驚啲的士交更唔接客。不過最後都係遲左一兩分鐘，返到去恰眼瞓，以後都係唔接埋依啲濕尻更啦。

進度：完成day 5，22/5夜晚進入day 6，開始想打丁，間中會扯住扯住咁。

早晨

和尚集中地

戒咗幾日

第一日

5月23 （陰）

破戒

一次就由佢，長期都係咁就前列腺gg

咁又day0?

咁梗係算啦玩到有水

有咩改善

我要加入 戒J

Day2

留名攞j圖！

又黎極速破戒團

精神左就一定嘅
但唔知係關我冇打丁定係早瞓左事

屌女算唔算破界?

Ig

Day 3
今日成個人都好攰，尋日1點訓，今朝11點先起身，睇左齣戲，心情幾好
但之後又無乜心機做其他野，係屋企係咁吽，晏就訓左兩次，未訓前有少少j癮，訓醒又屙棟尿又無左鋪癮，好奇怪

到我真係破左 再同你講

一直都想早訓同戒j 今晚就試

DAY ONE
今日全日都冇乜精神，有極之想打丁嘅慾望，但都用我嘅精神去抵抗住。
果然打丁同毒品一樣。

沖涼先係最危險既時候

出完順便沖涼洗乾淨
又有沐浴露可以用嚟劣尻
諗起都扯扯地

Dllm戒得咁辛苦諗都咪諗呀
戒嘅日子過得好慢
但係望返轉頭 屌原來已經丁左好多年
初初丁嘅時候個種快感真係歷歷在目
丁到依家快感漸減 慢慢變成一種心理依賴嘅時候
真係好希望可以今次係最後一次戒丁
戒斷之後拎返自己應得嘅人生

悟以往之不諫，知來者之可知
實迷途其未遠，覺今是而昨非
巴打們有心唔怕遲，共勉之

利申扯到好行好辛苦呀dllm

第二條命 day1
去完disneysea好撚攰，今晚攰到唔想打丁了

有無咁誇張

準備迎接Day3

最危險時刻始終係夜闖人靜屋企人瞓晒，仲有瞓醒碌電話碌碌下變左睇J圖

搵唔到
有無link?

出左街做運動日記遲到請半日假

戒左兩日 , 加入戒 J 大軍
短期目標希望戒到一星期先

戒左一分鐘
我發覺我肌肉多左 大隻左
多謝樓主

下 我介左30秒左右已經成個余文樂啦咁啦喎

由巴打開po留意到宜家
一直的唔起心肝
今日終於決定加入
Day 1

留名睇j圖

留名
今日第三日
del 左d tumblr 睇少左好多j圖
暫時都ok 係朝早扯到恆曬
希望頂到一個禮拜

今街捱埋今日就day4突破極限,但而家屋企冇人他鳩硬撚晒好撚想丁

之前試過番工戒工 戒三個月j,
確定依家要再試

用頭打字sorry

你個名係咪岩岩改？

lucy

聽日返新工 就今晚開始戒 支持我呀巴打

支持你

頂頭先硬撚晒頂唔順卒左兩野冇出到,唔當破戒得唔得?

可以刪了
一星期後感: 戒丁呢d都係小店為妙

下？即係唔應該戒？

唔記得報到
冇打呀我

好耐冇見

改左一個星期,因為好多野都的唔起心肝
包括戒丁 斷斷續續戒左一年都未成功
雖然一直失敗但都唔想放棄自己
想再試下

好黎左呢度好多巴打都話戒丁效率高左記得日日黎報到同埋寫戒J日記

係成日諗戒J就反而越想J

今日已經黎到有91有存活，但少不免亦會有幾位同學陣亡我已經諗到復活機制了，就係如果陣亡左既話，就要戒番比之前多既日數然後上黎報到，咁先為之正式復活大家話好唔好？
另外新增畢業機制，即係如果你唔想戒咁耐，你只係想戒一個短時間，你講低左如果完成到，就視為成功畢業但畢業時間唔可以改，講左幾多就係幾多，我會係名隔離mark低。另外我考慮緊比個學號大家，咁你地如果想更改資料我都會方便睇，不過聽日先搞日記等多陣，我寫緊。
-------------------
戒J名單 （91人存活，13人陣亡）

畢業証書：
大門大獸(完成目標：Day7) 感想：戒丁呢D都係小掂為妙

陣亡名單
沉睡的堅哥在蘇醒（未知）
新垣結衣（Day0)
日日做港奴(Day1)
處女座殺手(Day1)
平沢憂(Day3)
南半球(Day3)
契弟走得魔(Day2)
Jolam林作（Day2）
eunjibeebee(Day6)
殺戮都市(Day3)
大鳥龜(Day5)
舌加宴(Day6)
WuSeaFood(Day4)

23-05-2017 Day1
迷失的九十後
小春子
剛門山野
仙境奶茶
夏候儀
干堤烈火
長澤_まさみ
符愛糖
哇，屌！
要的起心肝
腳指尾踢到櫃角
窮盡富來

22-05-2017 Day2
每天都要戒丁
中醫師
このすば
RBF界代表
胡~力威
天龍
有性無愛
拉斯普丁巨炮
重力星人(請確認)
神手源
我就是我的神
一生盡是成功
破軍
赫爾辛基
返工不了
親愛的人
日清雞仔麵

21-05-2017 Day3
王勁威
醉愛傻系
范兵兵（請確認）
柳間
有求必應非君子
新垣結衣是我的老婆
LookToday
毒撚調查員
德國槍
張孝全

20-05-2017 Day4
未交水費
比卡釗Pikachiu
忘記歌詞的我
凍檸茶少鹹
褲是閂
利維亞的傑佬
貓咖啡
性天奴
桃桃桃
玩味
當這地球沒有貓
啊仔你醒吓啦
胡力威•改
控制下的自由
望住條賓周扯旗

19-05-2017 Day5
snsd_yuri
聖人
香蕉花生
我們仨
大砲叔叔
槍林彈乳
ThomasWade
雅珊園梁建皓
睪飛丸走
莫等待
無性
Daryt
干堤

18-05-2017 Day6
心如止水
巴爾肝半島
吹乾左個頭
愛很簡單
串燒包皮
三條柒
半生瓜
我係你女朋友
一日一隻貓
方大同小二

17-05-2017 Day7
A0真毒不解釋
咪搞咁多野啦
簫塞豐乳間
牧師林
郭藹明
唔知係咪我

16-05-2017 Day8
木木人
黑澤明步
傷心的漢子

15-05-2017 Day9
做套唔戴愛

14-05-2017 Day10
搓深者
Speedbird

13-05-2017 Day11
悠悠的風

12-05-2017 Day12
鄧不利多教授

10-05-2017 Day14
SellABrick

Day1

其實點解要戒
後生仔
一星期5/6次好等閒
攰咪訓

仆街
我戒左足足兩星期
一番屋企無人就破左

30歲後就後悔

今日係Day7，遲左，但都要打既。
--------------------
戒J日記Day7 23-05-2017 晴

今日簡直係失敗因為我成4點先起身，但無辦法我通頂三日真係太攰，仲發夢食左粒好大粒話梅，搞到好大滴口水係枕頭
然後出街食左個公司三文治，就去左打波，打得好認真搞到好攰，今日比較短，原因係無咩特別野搞。而家準備打機。

身體狀況：因為通完頂，所以真係太攰了。另外就係我今日竟然無左想丁既感覺，真係奇怪

攰都要打機

平平安安又一日,希望唔好破戒

試過5個月冇打J, 個人真係精神啲

連登安全模式

唔打真係訓唔著
不過好彩忍到手
平時屋企無野做好悶個陣
出左街跑步&做gym

有冇人知道呢套咩節目

真絲

day2日記
起身出街食左個早餐
跟住就毒係屋企做廢青
依家都係無乜打丁意慾
可能多人一齊戒有恆心啲
目前感想 打唔打身體好似無乜大分別

去旅行 已經12日冇打丁

谷住谷住

23-5-2017 Day 5

今日完全冇J既意慾，平安渡過

今日開始戎

凰かなめ

去旅行都打丁

Seed

大家加油

扯到爆 第四日

反而未有mood打丁

好可愛

唯唯吓嘩？！

保持聖人模式，全力控制淫欲

呢個戒丁post零舍多丁圖
利申暫時safe

戒咗2日啦已經

暫時仲安全，唔敢掂細佬

私人醒你

岩岩過左day
返9點 放9點 ot3個鐘
攰到pk
目前望到j圖都無打j沖動住

過2日同女女去旅行 可能要xxx
有無請假機制

加速

呢張唔睇一定後悔
過兩日就del

都唔知戒乜 成班傻鳩
唔通戒夠100日會變金城武咩
多做運動 整理下儀容 改善下飲食仲好
戒j根本自欺欺人 心理作用 信埋曬d垃圾冇科學根據既野

岩岩想打

唉比埋條圖片link你喇
唔打都睇下啦，記得加密，珍藏黎

想問係咪要比d掙扎同食雞胸肉。我開呢個post既初衷就係想試下戒完到底有冇用？咁其他人都想試下咪一齊玩下囉又要比你屌柒

老老竇竇，戒打J還戒打J，睇圖當藝術咁欣賞真係好正常既事
上面條link影得好靚

真心正

你好落力宣傳

樓主我想跟機啊

Day2
樓豬可唔可以加個LoL frd一齊玩
冇frd同我打又冇比賽睇
驚太寂寞會破戒

可以但聽日先 就訓

好感動
樓豬咩名 我加你

其實要戒係因為太沈迷影響到日常生活，例如唔瞓唔食唔做運動去打丁，打丁本身呢就冇害嘅

岩岩打完 day0

Day4 日記
今朝9點起身 到而家凌晨都仲感覺良好
平時9點起身 晏就就好易眼訓 訓晏教
搞到個生理時鐘錯哂 而家個人精神好多
集中力真係好左 而且今日有個朋友唔開心
講野果陣轉數真係快左
都未肯定呢個係心理作用定咩
但係無論自欺欺人緊定真有其事都好
心理上面都覺得好好
諗住轉下個目標 唔長戒 兩個禮拜一次
到時真係實行到既應該都係健康既事
畢業日期 3-6-2017 當拎到畢業證書
4-6-2017 會繼續開始第二輪
希望keep到呢個循環

今朝一早起身食個麥片就返左工 成功左一日

我有follow條女twitter

無特別去戒，不過差唔多兩個月無打過丁
通常戒丁有個臨界點，戒到咁上下個性慾個非常高漲，好想打丁
可能係第一，二個星期，過左之後就開始唔想打丁
不過學上面巴打咁講，其實戒丁係無乜用
我唔覺自己有精神左，都係會出暗瘡，仲有時會尿頻

連j3日人體實驗

點解戒丁成效咁兩極
呢度d人話戒完無用
但國內外論壇又不約而同有人話戒完會有自信/精神d/專注力精力大增等等

究竟邊套講法先岩

Day 6: 22/5夜晚-24/5朝早

22/5-23/5朝早：承上次報告

23/5晏晝：我本來2點鐘收工點知無啦啦要ot多一個鐘，4點返第二到

23/5夜晚：頹返工到9半收工，知道朋友又被前度纏住，但係好衰唔衰個陣時飲左啲酒，個腦諗唔到野，幫唔到佢手 好撚憎自己成日一有少少失落就去飲酒，我真係好懷疑自己係咪有情緒病。見到佢連身邊嘅朋友都俾佢前度騷擾，真係好心痛但係又唔知可以點幫佢，最後仲要唔小心瞓著埋

24/5朝早：佢6點幾無啦啦醒左，唔知係咪瞓得唔好。好想係佢身邊，個一刻覺得自己好無用，做到嘅只係講埋啲毫無意義嘅安慰說話。今日dayoff原本可以瞓耐啲，但係一醒左之後個腦就係咁諗可以點幫佢，但都係無半點頭緒，因為我根本無依啲經驗，分左手之後都係唔見面個啲。

進度：完成day 6，23/5夜晚進入day 7，完全無哂mood，只係想佢可以盡快解決左件事，可以變返之前咁開開心心hehehaha個樣

有冇介紹錯先

久違既清純

即刻用左黎做background

我成功戎左好耐啦，由今年2月開始成功左
留名睇樓主擺脫以前既生活

真係咁堅

Day2
今日起身唔會覺得手軟腳軟
個人精神左
要繼續努力

好大雨

我諗體質方面可能真係要戒半年以上先會慢慢改變到

講到點冇用都好
諗下你如果唔需要再搵av download av打丁會慳返幾多時間做其他野

紋埋身知咩事啦

收收皮先啦解密狗

今日先day1 咁琴唔計

Day 5 now
唔想打就唔打嫁啦

樓主打錯我名

話戒完冇用既戒咗幾耐先

唔好係到狗吠啦

已經唔會控制到我
因為我想行回頭路

大雨到醒左

呢個就係我一開始個動機，完全唔知點解要比人狙擊

你老母當初比隻狗破左處
生左你隻雜種畜牲狗出黎
要係網上搵存在感係慘既

不要以己度人

之前戒左一個星期左右，一打返之後個頭痛到仆街，仲要痛足兩日

Day2 呢排準備final 冇打丁

狀況：好想打，開始成日諗邪野，好辛苦

生理：同以往一樣，冇咩大改變。仲係冇乜精神，好攰

心理：忐忑不安，想打又打唔到

建議開反個 tg grp 共勉之

btw想進一步了解戒丁既朋友可以上下 reddit :nofap
睇下人地點睇戒丁
參考下其他人戒丁方法
同埋果度有個nofap daycounter... 唔洗自己記住記住

都可以，因為呢個我諗有變吹水post既趨勢

我可以加你，但唔想自爆，你有冇tg？

戒左兩星期精神左起身完全唔攰

tg: CandyMeow

外國人普遍都係話心理上會好左，得閒都睇下先

C cup 有冇人信

其實戒還戒,都可以正常扑野下話

Day3心得
好辛苦，下面係咁叫我去掂佢

我驚我破戒

今日打左飛機未啊1仔

三上出新片

屌到彎晒腰

啪啪啪啪啪

睇到火都黎

強制 大大力頂入 痛

.
樓上兩張gif seed呀 仆街仔

意外發現一直老母

個d得幾日貨仔唔好諗住會有咩變化唔該

笑到我 以為搞埋d雕蟲小技就伏到人
上高登果陣 都唔知你細胞成左形未 搵下d新野啦

話我知你要咩口味

笑啦小心笑死自己

咁得閒 同我搵多d j圖

咁你慢慢解密

跪係度超舒服

岩唔岩胃口啊

好多丁圖
點樣set 不要自動顯示圖片
設定搵極都搵唔到
好驚出事
求救

yes

前幾頁有教

btw呢個姿勢真係好完美

問你老母啦佢拍架

貼gif順手俾埋link得唔得

[quote[/quote]

比多張你又點話

專心啲戒J 唔好諗咁多

我要沖涼果張

code

邊撚張啊

戒左7日半留名

旬果小母狗

你老母呢張

全部都好撚正
已經第四日戒j

我仲諗緊點解咁快有4x個回覆原來係你 好彩一早較哂不要顯示圖片

要多謝一直呢個契弟喇
如果唔係邊度推得咁快
有條傻鳩係度好快推爆

我破左。
完

慢鏡

屌咁撚多丁圖點忍

阻人戒丁,死左會俾人燒春袋架

邊套咁大威力

戒左轉埋gay仲得了既

打摏機

呢個女優我好鍾意 有冇同好

又搵到你老母喇

on9

你老母唔錯
有無全套睇過

開始變丁po

神魔大戰

條友仔阻住你地戒J 幫你趕走佢
樓豬開定2

推到1001就係解藥

邊個黎
我唔係香港無電腦seed唔怕打j,
但下星期番到香港可能就會破戒

總會有破既一日
[black]さくらゆら[/black]

呢個相幾正 片就不了

櫻由羅都出埋

等我開定2先

留名睇J圖

有未呀不孝子

開左2，大家可以用起底模式黎搵，標題一樣，因為諗唔到個更好

1001

影相個個真係好勁
我依家當佢藝術品咁睇

樓主開新po啦